[多國慎入] 執屋賣／送物、書、漫畫

作者：九把刀
《大哥大》＄25
《異夢》＄30
《狼嚎》＄25
《後青春期的詩》＄30
《在甘比亞釣水鬼的男人》＄20
《月佬》＄20
《紅線》＄20
《打噴嚏》＄30
《這些年二哥哥很想你。》＄30
《等一個人的咖啡》＄30
《那些年我們一起追的女孩》＄30
《恐懼炸彈》＄30
《臥底》＄35
《功夫》＄35

全要 － ＄300

作者：九把刀
《殺手－風華絕代的正義》＄30
《殺手－無與倫比的自由》＄30
《殺手－流離尋岸的花》＄30
《殺手－登峰造極的畫》＄30
《樓下的房客》＄35
《少林寺十八銅人》＄35
《精準的失控》＄35

全要－＄200

《獵命師傳奇》Vol. 1-20全 －九把刀 ＄350

《OXFORD Intermediate Learner’s Dictionary》
《PHILOSOPHY OF MIND》 －送
《Twenty Problems in Philosophy》 －送
《天使與魔鬼》－丹布朗 ＄50
《達文西密碼》－丹布朗 ＄50
《醜陋的中國人》－柏楊 ＄10
《唐山大地震》－錢鋼 ＄10
《棋王》－張系國 －送
《香港之秋》－思果 －送
《另一半的翅膀》－深雪 －送
《沉淪的國土》－徐剛 －送
《相約星期二》－Mitch Albom －送 警造：殘體版
《你在天堂裡遇見的5個人》－Mitch Albom －送 警造：殘體版
《改革歷程》－趙紫陽 ＄50
《倉頡輪入法 用戶手冊》 －送 教拆碼／記碼技巧，適合初學者

《火鳳燎原》－陳某
Vol. 1-55
miss Vol.7-21, 23
即係39本，＄300
中間一堆俾老母丟左，喊出黎
另外送Vol 54 , 阿哥買多左

《I’’s》Vol. 1-15全－ 桂正和 ＄150

《D‧N‧A2》Vol. 1-5 全－ 桂正和 ＄65

《電影少女》Vol. 1-15 全－ 桂正和 ＄180

《浪客行》Vol. 1-37 － 井上雄彥
因為太唔定期出版，miss左 Vol. 25,29,35冇買
即係一共34本，＄420

《REAL》Vol. 1-13 － 井上雄彥
同上，因為太唔定期出版，miss左 Vol. 10-11冇買
即係一共11本，＄200

《SLAM DUNK完全版》Vol. 1-24 全 － 井上雄彥
第一期有甩頁情況，＄800 ，定價較高，因為大機會自己keep番

《DEATH NOTE》Vol. 1-13 全 － 小畑健、大場鶇
＄250

《格林童話選》－送
《電車男》Vol.1 －送
《第一次的親密接觸》漫畫版 －蔡智恆 －送
《洛神紅茶》漫畫版 －蔡智恆 －送

金政基手稿收藏集 A －＄40
買左後朋友送左一套AB俾我，AB冇故事關連，純手稿

YAMAHA F310P 木結他 ＄800 ，啱新手

CASIO Privia PX-750 88keys 數碼鋼琴 ＄3500

有意tg - FlyinRabbit

本人住大埔，量少多數東錢沿線交收，thx

見到火鳳中間miss左，如果唔係都有趣，不過算，幫推一推

如果係我真係喊死

要哂所有九把刀有冇得平

仲有無其他

獵命師傳奇 要

Btw 可唔可以影多兩張睇下保存狀況點

《大哥大》＄25
《異夢》＄30
《狼嚎》＄25
要埋

影漏左本冰箱 要晒本來要$850, ＄800送埋《冰箱》俾你OK
BTW，所有你指九把刀包埋獵命師？因為其他巴打有問

火鳳要哂

獵命師可以唔洗 我本身都睇漏左

600結他有冇得屌

OK，手機冇電，相等陣UPLOAD上黎

可唔可以淨係要嗰兩本philo 書

可以，有咩問題，話明送
不過你可能要黎大埔攞咁解

我阿哥的
琴就我的，可以講價

Thanks
聽朝tg 你夾時間

唔要獵命師，咁本來加埋＄500送你埋《冰箱》咁

其實有草莓100% 1-15
Liar Game 1 - 16
ZETMAN 1- 20全
仲有歷史之眼 1-4，但一跳只買就到8, 真係唔係佢出左
有啲情意結想自己KEEP番

仲有周杰倫CD VCD DVD EP 演唱會全集，不過會賣好貴

原size圖，夜晚蒙蒙地

要sd ok?

咁岩有slam dunk第一期 送比樓主要唔要

嘩 多到

你可以送俾呢到其他有心人，我甩頁都睇到，但重複就浪費了

怕你難放 我得一期都冇用 有需要就開聲

Thank you, 如無意外應該自己keep番，心情低落睇下就舒暢晒

YAMAHA木結已放，多謝支持

獵命師有把打要，hold起了
《PHILOSOPHY OF MIND》《Twenty Problems in Philosophy》有把打話要
hold起了
九把刀前面有把打話想要全部，等佢覆
THX

火凰有巴打要了，THX

《香港之秋》－思果
《另一半的翅膀》－深雪
《沉淪的國土》－徐剛
《相約星期二》－Mitch Albom
《你在天堂裡遇見的5個人》－Mitch Albom
《改革歷程》－趙紫陽

有把打要左，THX

訓前update:

另加：

鋼琴譜
《完全周杰倫流行鋼琴曲特輯》+鋼琴演奏CD 警告：殘體版
＄15 （幾年前都係人仔28蚊，大陸買琴譜真係好抵屌）

《浪客行》、《REAL》已有巴打要左，THX

update:

Jaychau係乜都齊哂？

唔會乜都齊 起碼冇佢隻JIII USB手指同一啲特別版

火鳳我都想要

有巴打收左了，SRY

D漫畫好正

DEATH NOTE
想要 <3

樓主D書同我好似

Sorry 樓主唔記得覆你

睇落太殘我怕我有少少強迫症頂唔𠎀
Sorry

啱睇到問多左次sry,唔緊要thx